點樣先至可以證實到被自殺係真係事實

呢排好多浮屍無聲跳樓案，單單自殺案d popo都話死者無可疑所以唔開Case唔查，連File都唔開跟本就無可能知道死者會唔會係有其他瘀傷或者其他傷勢去證明佢其實唔係自殺咁簡單。擺到明係有啲嘢。

有新聞曾經有人指出用自殺率統計黎證明數字係有可疑但係數據指出2019年7月初同3月初反而仲高過9月咁又好似好無牙力。

我哋唔可以比呢啲自殺事件變到好似好常見咁唔理唔理，有冇一啲論點可以足以證明到有死者係真係被自殺，我唔希望香港會淪落到中國化到咁人死左都唔知情，還返死者一個公道

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推1

2

3

4

5

6

7

8

冇 我哋唔係法醫唔係黑警 冇機會去接觸死者屍體 而家係搵唔到真相 直至勝利先可以揭曉一切

真係覺得咁好可悲

所以我哋唔可以放棄 要令手足們重見天日

殺人無罪 香港執法的內幕情況

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

清算個陣
而家根本質問警察佢地都唔會認架啦
明眼人都知係被自殺
但政府警察否認
所以證實唔到
知情嘅家屬都可能拉埋

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰